洗讚小鴨鴨xd;$其實係乜撚野黎

咁多年黎都唔撚知係乜

好似係成班人互相like

mk玩意

淨係知係mk野

咁mk 玩意都要有個用處
condom 都可以用黎擋住漏水啦
洗讚小鴨鴨仲無用過紙皮

唔撚係啊？最撚興架啦

點解咁多動物要用鴨?

你鐘意用魚柳bell chan 都得架

洗讚小魚柳bell chan魚柳bell chan xd;$
橋口咗啲喎

我啲frd

屌

BTW 想知樓主做咩無啦啦咁問

笑左出聲 屌

洗讚小雞雞都幾好聽

洗讚小bellbellxd;$

係Facebook 見到有人加我一入佢profile 就見到洗讚小鴨鴨

好似係成班互like

屌 搭緊地鐵笑左出黎

洗讚柳bell chan

地下組織

洗讚魚柳賓